一人一句真香港人先睇得明既日常用語

茶走 （奶茶走奶轉煉奶）

05 432 680

懶肉勿演生小勒

可立

死黑警=狗

全部野加個老字
老毛 老強 老屈 老閪 etc

26 46 369

屌你老母

我多數講屌你個閪